你地當年小學兩日一夜畢業旅行玩過咩顛野？

我當年無去到 想聽下

訓覺

小學都玩到癲嘅嘢嘅咩

2 點先訓覺

帶杯麵帶叉成班一齊食

小學冇畢業旅行

一齊打飛機

咁細個打會唔會陽萎

當年同訓導老師同房
佢負責講鬼故
嚇到個同學look左落地

兩日黑雨

ps. 個個係畢業營

取消咗

做功課

枕頭大戰
一齊沖涼

同人玩捉，從此就無再見過佢

97？

今年畢業營取消左

沙士

偷偷地去男仔房

樓豬想引人講犯法嘢

我揸鎖匙，食完飯，條八婆同學以為我係房入面鎖左門，係咁敲房門，叫我唔好玩野
我係後面同個老師望住佢柒柒下

個飯筒係正自己前面
我夾唔到餸 我話不如放地下
其他人話污糟
同學話夾俾我 夾左兩條豆就無夾
之後果晚訓教喊
記到而家

做愛

同老師瘋狂做愛中出

幾條仔講淫故，個個張被 禁住自己下身

個次有件事，派既文件印錯第2日起身集合時間比實際時間印遲左一個鐘，第一日活動（聽講）有講呢件事，我哋組幾個男仔（可能無留意）唔知，然後個朝起身跟文件既時間去集合（嗰1個鐘又無人搵我哋），不過得我哋組遲到，班主任情緒爆發，流曬眼淚咁鬧我哋，最後我哋好似下午去道歉

依家諗返，明明係印錯文件run down 嗰嗰錯

講乜鳩

當年SARS冇得去

帶哂杯麵 都無人帶餐具
有人用手食

嗰陣個房係對住山邊
唔會比其他宿望到
開燈玩通宵做乜都得

夜晚偷入女生宿舍玩
要除鞋偷走
最尾穿煲成十幾個照肺

同個女同學出戶外扑野

嗰晚通咗宵已經好癲，第二日直落仲要頂埋啲團體活動同分享會
記得嗰晚你入邊間房都會有唔節目唔同堆，唔分男女
有開心事台、圍埋食杯麵、玩牌、枕頭大戰，有人仲要帶埋手指燈，十足開p 好撚正

我個間係三日兩夜
利申 冇去

唔會 我小二就開始打

玩枕頭大戰

Yup

用水加沙搓咗粒牛丸俾班主任食

當年沙士冇得玩

同隔離房班女煲電話粥煲通頂

以前抽中一間大房
用一個大櫃遮住隔造兩間房
係咁掟野過隔黎 垃圾 牛油 乜都齊
圍內叫臭Bee 大戰
對面癲到執咗d 石仔返黎掟

勿相認 thx

好多91巴絲
利申 沙士取消左

訓果到喺兩房一廳
我地6個男仔一間
阿sir一間
凌晨成班喺個廳度聽阿sir講鬼故
番入房之後有條友驚到訓唔著

打飛機

有人柯尿入人地個水樽, 飲左

枕頭大戰
夜晚熄燈有曱甴尖叫

小學唔記得係三日兩夜定四日三夜嘅夏令營
嗰時興興地 水火箭依樣嘢
有個同學仔係人緣麻麻嗰類 有d人會討厭佢
趁佢瞓着覺 偷咗佢條底褲放咗水火箭上面射上天
點知佢嗰條底褲就掛咗係大樹上面
總之就應該搞到佢其中一日係冇換到底褲

我仲想問點解冇乜印象有畢業旅行

冇玩 但講粗口比訓導聽到

唔要野飲 就$26

彈女同學連頭

偷走去左女同學間房玩

咁早識打

因為武肺取消咗

我80後
個時去5日4夜
去長洲山頂個營
冬天帶唔夠衫
凍到仆街

係畢業營
諗諗下好似係三日兩夜

紀律訓練營

同小學女老師做愛

小學無畢業旅行

性交轉運

失眠 第二朝係早會之類既活動訓著左 比個教畜捉左出去屌

屌 取消呀 當年SARS

上2個禮拜，女朋友Suki任職間學校，攪左個3日2夜既甚麼"歷奇生活訓練營"，除左佢，仲有另外3個老師，同30個學生(男女各半，都係佢果班)入左西貢一個野外Camp Site！

可能因為呢間學校收既都係一d新移民或者係一d問題學生，所以學校方面，都想採用比較新既方法教學，而類似既訓練，學校一年都攪好多次，今次輪到我女朋友Suki果班！不過歷奇生活訓練都算係較新既教學方式，除左幾個呢一兩年先係教院畢業既新阿Sir同Miss先識帶呢類活動之外，(當中包括我女朋友啦)，學校都無咩先生有帶歷奇既經驗，但係一般每個學生需要至少有1個導師，所以學校會外判比一d專攪訓練既公司，而呢間公司，咁啱就係我舊同學開既！

上幾次聽到呢d消息既時候，不嬲都好鬼想跟埋去玩，一來我當係Short Trip散下心，二來當陪下我個靚靚女朋友都好！等等，大家咪心斜呀！

我只係陪女朋友咋，因為我係信天主好多年既基督徒，婚前性行為係我地基督徒既心目中係一個好大既罪黎，所以同Suki拍拖2年黎...我都係自己打飛機黎解決性需要...

好似會有唱歌活動？抽中學號就格硬捉人上去唱歌？

成班一齊聽個d 收錢呻吟電話

有杯麵無叉 用杯蓋

小學有畢業旅行咁好㗎咩
當年小學淨係得個保良局濕鳩營

沖涼嗰個位有篤屎喺度

3日2夜
第一日打籃球就整到個同學跌斷手
勿相認

我好記得小5福音營
去完之後成班女仔(成8-9個)比人罰一個月留堂+罰抄記缺點
問番佢地佢地話係房玩色誘game咁岩比個miss發現左

啲人玩拋鎖匙 拋咗上棵樹到

老師通常會叫做果個快d認左佢 唔係一間叫差人黎拎去驗dna 搵到你出黎就會捉你坐監

樓上咁多位FBI is watching you

癲又唔算仆街就有

而家新一代小學生仲好身材過miss

個營有部扭彈彈波既機，成間房啲人一人扭一個，返房係咁掉啲彈彈波落地下，睇佢喺房彈黎彈去
小朋友快樂真係好簡單

最後有冇互含

邊個射先？

好陰公

冇哂床訓,要4條仔訓一個帳篷

準時訓覺 早睡早起 帶書入去溫

笑鳩個同室同學隻腳臭 無間斷笑左三日 最後有一晚佢喊住走去同訓導講 我地遞左隻襪比佢聞

同小學妹妹一齊訓

比人限咗要十一點前訓 我地冇理到一間屋十條友夜晚喺廳張台到開手機電筒玩UNO 輸咗條友去床嗰到睇水
唔知輪到邊條撚樣睇水嗰時條友喺張床到訓著咗 阿sir行到去門口先發覺 即刻好似開燈曱甴咁走 好似有兩條友衝咗入廁所

自己閱讀理解唔得 唔洗咁大聲

我都係

俾班撚樣紀律訓練

夜晚成個hall所有人都唔訓，好過癮

SARS搞到冇左畢業營

我記得你未食已經喊

緊係搵女同學孖鋪

扑野

有 全級都要唱

你起唔到身定點

00後

Same其實都幾大遺憾
雖然之後間唔中去長洲/入camp 玩一晚
但係次次傾翻都覺得好可惜

搬起石頭

小學有畢業旅行嘅咩？

10點全部人熄燈扮訓等老師巡房
點知隔離條友真係訓著咗

瀨尿然後屈鳩隔離位同學倒瀉枝嘢飲整濕我 勿相認

我都想聞男同學對臭腳／臭襪。最好係打完波

當年小學去咗長洲
晚晚同同房的同學齊一用手機上網睇a片

果陣仲要得3G load得好慢

最後都睇到

聽聞隔離房有人表演自含但係我冇去睇
諗番都好癲

被人屈偷杯麵,屌你老母

碟仙

好記得個陣玩到半夜不約而同覺得出面多左棵樹既影，本來好似真係冇

最記得係有個幾個男同學夜晚入我哋房玩
之後撞正老師巡房
個下其中一個男同學無啦啦鼠入我被竇到
攬住我縮埋一舊
好彩個老師冇發現(熄哂燈)
個下真係癲到
利申絲

On9保良局camp 慘過做狗

唔係玩
以前成班女仔係訓一大間房，但第二朝想換衫 又冇位換，怕羞唔想被同班望裸體，又唔想去廁所換因為太遠。
跟住我就提議 不如去角落頭換，搵個人舉起張被遮住就可以換，大家都話好
一開頭都係我舉被，帶張被其實好薄，窗外啲光光多小小都睇到入面個人，所以大部分女同學既身材我都睇過
之後隻手唔夠力就俾咗其他人舉

沙士朋友揮手

同幾個女同學玩4P 諗返起都爽

監生跳爛張床

小學未試過過夜旅行

個同學都幾夠膽

無聊到喺房玩伏匿匿
其中一個人入左一個趟門木衣櫃匿埋
點知到佢想出返嚟嗰陣 道門拉極都拉唔開
唯有走過隔離房叫啲男同學幫手 成道門拆左出嚟
之後同老師講 道門突然自己甩左出嚟

係長州要玩2人夜行探險，一路行一路講鬼故，嚇撚到個同學標屎咁，仲要扮睇到有嘢拉住個同學跑，追到前一隊女同學再嚇9埋佢哋，搞到人喊，跟住係終點比老師屌到仆街

趁個男同學訓咗 幾個夾手chok佢賓周

笑死

咁似大學ocamp

羨慕

偷帶iPad睇happy tree friends

全級得我唔去
屋企過，日日睇卡通片，爽皮
(自小已毒)

果時分咗一組，成班都係勁大食量
食飯個陣，組入面個大佬見隔離女仔枱有食剩，就狂掃隔離枱啲剩餸，我地成班兄弟就一齊喪隊，每次都隊咗4、5圍餸
諗番起小學都幾多歡樂時光

燒一個同學鳩毛

Same here
畢業嗰年SARS, cancel 咗個畢業營

中共！

三日兩夜，第一晚打聯班枕頭戰，打打下開始有人改裝枕頭，入咗啲硬嘢入去打，鬧鐘嗰啲好彩冇人傷
第二晚攰到全部勁早瞓

三日兩夜去烏溪沙宿營
第一晚黑雨 第二日差唔多全日係間屋到八條友鳩fing fing打牌

個陣成日幻想同女同學同房 點知冇 但唔知點解 第一次見到班女同學洗濕左個頭未吹乾就要集會 我見到就唔知點解扯住旗 之後個d活動全部都好普通 冇乜特別

以前去小學camp得伊麵王
好似仲要10蚊個到
小學個陣覺得好貴
4個人買左2個share食

小心年份

釣魚

講起暴雨，我記得小學嗰啲教育營，我哋間房喺正山坡下面
落好撚大雨成間房浸撚咗我哋返去偷望嗰陣時，間房啲袋全部浮起晒，浸到上張床度。
跟住學校仲要嗱嗱臨去買底褲俾我哋着

我當年因為SARS取消左
#暴露年齡系列

一齊沖涼

颱風 完左

枕頭大戰，因為兩間好撚大嘅房連埋一齊，幾十條友一齊玩勁high，扔扔下有條黃色底褲飛咗過嚟，之後有條友去咗廁所。

咁細個射唔射得出

拉下d床單帔舖訓地下 冇咩特別
不過隔離屋全男班沖涼偷影

小學畢業果陣沙士
無左個旅行

08年 烏溪沙
集體撞鬼

Same

有同學踢爛左廁所門

畢業camp張床太硬訓唔到傾計傾到3點 隔離房係老師房走過嚟屌鳩我地

1. 食飯嗰時唔記得用咗公筷食
奶咗幾啖放返出去冇人見到

2. 同班FD噝間房玩到三更半夜，玩枕頭大戰
原來樓下嗰層老師住
之後嗰日比人屌到仆街
老師：我聽到"膨"一聲，到底你地玩乜嘢
我心諗應該係我噝碌架床跳落黎嗰下

3. 前一晚玩到三更半夜，第二日唔夠一點就收咗皮了

當年去長洲明暉愛暉五日四夜，日日上落山攰到仆街，唔識洗衫成日身污糟，最記兩邊房中間有大廳有張乒乓波檯，有一日一朝早阿sir發現檯底有篤屎……

去嗰個camp係男女宿舍對住
出門口過對面唔洗30秒
有人掟左同房同學條底褲去女仔嗰棟宿舍
仲要揾唔返

夜晚10點後入去女生宿舍同班女仔玩true or dare

仲要以為自己好型嗰下先

敲曬成層房門

講鬼故講到全部人訓曬

我都冇去
不過聽去完啲同學講話佢地夜晚偷走出去玩撞鬼
都唔知堅定流

嗰陣時好鍾意踢波 我地帶咗個波去夜晚係房踢 省到人哋個窗框變咗型

豬流感

仲好意思話比我地留回憶
留果一晚都要check 房
十一點前要熄燈瞓教又玩垃圾game

去問女同學借把梳嚟食

半夜玩killer

食煙🚬

玩咗全晚爆旋陀螺冇瞓

廿年前小六去渡假村

夜晚去打康樂棋同第二間學校開拖

我哋係小五去個垃圾camp grad trip係真係玩

哭撚咗我都想真係放到盡咁玩足幾日

小學先癲 未成年做乜都犯法

激光脱衣舞會

試過最後攞維他紙盒裝啲飲管夾嚟食

5個人一個camp，
夜晚我地玩玩下枕頭大戰，
有個去完廁所，入翻來就係咁喊，第二日問佢咩事，佢話完全唔記得
好似係鯉魚門

夜晚攞電筒照坑渠睇田雞
不停講鬼故

我就遲好多 小4 先識打

ching邊間小學？
我果間夾硬要人去 唔去都要比錢

屌女同學

臭bee大戰

淨係記得9hea嗰陣同隔離班個mix靚女吹咗陣水

玩枕頭大戰，有條友一嘢撙咗個枕頭上風扇，成個風扇跌咗落嚟，搞到換咗一間好啲嘅房瞓

佢匿得好埋？

夜晚偷偷地開返燈

巴打無良局小學？

我淨係玩過「我係熊啤啤」

屌好冇癮

帶左本中學暑期作業去做

咩年代小學都有畢業營？

係出發之前全校係禮堂集合
突然呢一個鈴聲響起 我同學部電話就咁俾人收左

fbi

見到有人扑嘢

女同學 第一次

去烏溪沙個campsite，有個同學跌咗支牙刷落地下瓷磚之間發晒霉啲邊位，仲要係刷頭向地
之後佢照用

有條友走咗去女仔房玩
成班走去篤灰

sars cancelled

就因為去完發現咗新大陸 從此一發不可收拾

武肺取消左
唯有等升中再去

你記錯啦 係幼稚園畢業啊

第一晚個個仲要實牙實齒話一定要玩通頂

點知個個2-3點就收曬皮

不過我間房算好 冇分到同老師一間

隔離房有老師一齊 兩晚都10幾11點上床瞓教

巡房果陣扮訓教
老師開門用電筒照我地有無合埋眼

枕頭大戰打打下成班動真火，係到開大片

枕頭大戰

一早起身同鍾意既女同學睇日出

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？
傳左出去人地點見人，你地班友可能就睇得好happy
人地分分鐘就躲係屋企喊。
人有時好脆弱，你良心過唔過意得去？

個陣唔知點解流傳同班一個女同學平時係裸睡 最後個晚大家唔願瞓覺而佢又一早瞓著咗係上格床 但com到個人好實 我哋係對面嘅下格床望住佢係咁討論點樣偷睇 最後有個同學去偷偷揭開佢張被 不過試咗幾次都唔成功個個都勁緊張

用牙刷食杯麵
迫左條友入衣櫃

夜晚出去叫雞

我係有份睇 非實行者

成班人PSP連機打monster hunter 屠黑龍

三日兩夜 又真係幾好玩

SARS cancel 左

記得果陣好大雨
特登唔行有遮掩嘅地方，同幾個fd係大路到不停跑
淋到成身濕晒
覺得冇大人睇住好爽
Sor 己經覺得好癲

個陣仲好期待睪業營 唸住睇下有咩玩
屌,用左個原本睪業營拎黎做隔離定唔知咩
嬲尾改左去燒野食

我黎架😂
你記唔記得我細佬仲趁機撞你妹妹幾下

講真，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法

睇女同學飛釘 cls細細個粒釘已經好大

沙士冇撚左

巴打我地係咪同一班
我嗰時又係做依兩樣野
仲要三個男仔迫埋一格
都唔知嗰時點沖

個時有個濕鳩晚會 每班都要上去表演啲野 仲記得個年香港搞東亞運動會 我地班成班一齊唱東亞運動會首主題曲 點知音樂個時冇乜人唱 得音樂入面個個人唱 事後比個撚屌主任屌撚到我地班仆街 捻番都覺得好撚on9

歡迎相認

咁你點解唔跳舞？

無著底衫？

無畢業

小5福音營玩捉鹽蛇 講鬼故

仲警察 仲要由佢哋判斷有冇犯法

連最尾個考試都無埋

遲一個鐘姐洗唔洗又喊又鬧，畢業營都係想大家開開心心姐

我諗係

當年支那大地震,政府呼籲市民減少娛樂活動,學校將兩日一夜畢業旅行變左兩日day camp ,仲要中間隔開左幾日,完全唔明點解咁樣,同學背後講可能本身個期有問題book唔到連續兩日,借政府過橋第二日day camp係撞正政府呼籲人默哀果日,day camp果陣默哀

咁個飯有啲豆有啲飯就一餐
我問個同學可唔可以夾舊雞俾我
佢話切雞有炒豆角
我話唔洗 佢話係咪睇電視
屌佢老味on99

打上電台
但主持人聽到我係小學雞聲就叫我快啲去訓

連有冇去過都唔記得

同老師同房，佢一入去沖涼就熄佢燈，再拎嘢封住度門，跟住全房熄燈訓教，最後佢要撞門先出到黎

我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

一升上小六心諗畢業營今次仲唔玩大佢
點知話今屆開始宿營改做日營
屌你老母

真係得？

倒2/3湯用手食算啦

去女仔房冲涼

你可以試吓

夜晚訓個陣係咁扮敲門 個個醒晒

玩枕頭大戰，結果成班俾人訓導捉住咗

食之前索下陣髮香
再落啲頭皮頭油落去撈埋食
正啊

屌梗係用牙刷或者用個蓋食，用手無創意，用叉用筷子唔夠型

同個fd兩個男仔入左四個女仔嘅房玩左成晚

通頂睇日出

同隔離房嘅男同學不斷用手機send message傾到好似4 5點先瞓

捲杯蓋或者倒梗啲湯當水咁飲

小學畢業有乜心事台吖

好大仇口

玩foundation

出去冒險 點知撞鬼

我淨係覺得2019 2020仲可以講得出由警察判斷有冇犯法依句好笑姐

第一 講到明小學 邊會識諗咁多 同埋都十幾年前
第二 當時個同學仔難聽d講 係算係犯眾憎
例如成日了鼻屎周圍hi 又要係串嗰隻毒撚
第三 d人真係覺得佢特別討厭先成日搞佢
絕對唔係搞d好乖嘅人

細細個邊有電話

最記得有問責大會，當時全班同學加班主任圍埋一齊，兩年期間發生既事要逐件問責，有做要舉手認，有欺凌同學要同對方道歉 諗返都好on9

有個呀sir 夜晚突然好hyper 帶成班一齊玩mma

記得好深刻既係，成班要行夜山，一條無光好黑既路，要摸住前個個同學既膊頭行，後面係咁推，我冼左下，渣到前面女同學既波波

夜晚睇完 香港玄案講尼斯湖水怪
個廳對住個海 第二朝訓醒睇岀面見到海中有舊野游緊
心諗唔撚真係海怪呀嘛 睇耐啲原來係隻牛游左岀海

嗰時有女仔去完廁所喊住出嚟
話廁所鬧鬼冇啦啦熄晒燈 有嘢hi到佢
搞到人心惶惶 成班女仔係到喊
夜晚啲老師仲入我哋房祈禱

同同學一齊沖涼 諗起好撚基

Fbi

冇人三日兩夜？

ClS 咁撚小事就報警

果陣去畢業旅行係去一個camp玩3日2夜

第2晚成班男仔係房玩枕頭大戰，掟枕頭，玩得太大聲有個訓導黎巡房，開門都聽唔到，成個枕頭掟落訓導個頭到。

房入面全部男仔一個缺點

唔識架佢係隔離班 都中上程度既

same，我記得之前好似係兩日一夜，點知到我嗰時變咗day camp

起身起遲咗，之後因為個鬧鐘喺我帶嘅就俾老師照肺話我無用好on9

準時瞓覺

係個浴室拎個花灑出黎玩撚到成間房變水舞間

我間房9個人一齊玩枕頭大戰，聽到格離有個男仔喊得好大聲好悽涼，我地呆咗，同一時間有人見到對面山頭有火光，全部一齊望，有個男仔忽然間講：覺唔覺個火好似愈嚟愈近，嚇撚到全部彈番上床訓。翌日問番格離房有冇人喊，知情既就話有人喊，但唔好問，全部訓導班主任一律命令唔準講。

事後隔好耐聽人講當晚有人玩筆仙，玩大咗

潮文黎

嗰陣時同啲friend翻面
佢地好睇我唔順眼 結果連埋隔離班MK妹玩bully
係個營地度摷我出嚟想玩鳩我
我十足大逃亡咁匿嚟匿去
人生其中一場最難忘嘅Hide and seek

從此之後我學識咗做人
真人生體驗營

走去女仔房 同啲女仔一齊瞓

拍床板 成班嚇到賴屎

半夜唔訓講鬼故

真係好多新會然

之後有冇報牛

都畢業，照肺做乜

ching咪咁認真 上面果句潮文黎

話咗比訓導知 搞大左件事 啲MK妹即刻冧晒水
仲要即刻扮同我好返 事實上去到畢業都仲未和好

同女同學一齊沖涼

當年臨瞓有個fd熄咗房燈就除晒衫係到跳裸舞
之後有個吖sir 無啦啦衝咗入嚟check房
一開燈見佢除晒衫問佢做咩
我個fd話好熱出晒汗
之後個吖sir叫佢著返衫就走咗

扑嘢

夜晚十一點幾左右
同房其他同學訓晒
我就生寶床訓唔着
上格床個同學打電話番屋
喺電話度同佢阿媽講
條紙底褲好細條 好緊

第二日下午玩水彈
我住佢條褲黎掟

通左頂，跟著第二朝眼瞓到仆街

夜麻麻一齊食杯麵幾個女仔傾到凌晨三點四點
第二朝起唔到身 我同另一個frd訓到死咗
比人拍門 嚇撚死 魂都未回以為自己係屋企
迷糊之際 一起身就透過度窗望到班主任同埋幾個同學係到陰陰嘴笑

我諗返小學個陣都有個同學著親pe衫都飛釘
佢係唔肥又有d肉地個種
個樣係包包面版既郭書瑤

成班人去咖啡機買咖啡飲扮大人
然後夜晚成房人訓唔著 襯d老師訓哂 走出房周圍探險
淨返好少記憶 但諗返啲片段都覺得好開心好熱血
升到中學就冇再聯絡了

一啲都唔顛 但細個覺得好刺激

營地定向，同個超肥嘅同學一group ，佢負責睇地圖，我負責跑，結果攞咗第一名

幾條友食啲樹掉落黎既核桃之後一齊屙到仆街

屌，諗起就嬲

人哋小學畢業營就開開心心兩日一夜
我地個小學個畢業營變咗軍訓營

屙屎遲報到俾人屌足半粒鐘
執完床單有摺痕罰做掌上壓

最戇鳩係咩呀
係學摺被呀
屌你老母真係摺皮軍嗰種摺被呀

你哋而家咪嚟惹我添呀
我摺嗰手被角，殲31都插撚爆你呀

記得小學嗰陣時夜晚有唱歌環節
突然隔離班半班女仔喊全部出嚟去
果知完全唔知咩事，自己又扮喊埋一份
D人以為我失戀

後來先知一條仔搞到咁..

個營既男仔係分兩間房訓
但實際係一間超大房中間用櫃間開
櫃上面仲有空位
之後唔知邊個掉左條底褲黎我個邊房
之後兩間房d人拎個條底褲掉黎掉去
條底褲既主人好似哭左
最終比訓導罰晒兩間房d人拎住自己條底褲落操場跑圈

殺左人

之後有無下文

屌佢老母 當年同個班主任同一間房 10點鐘佢叫我地唔好玩 夠鐘瞓

之後點

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

有可能冇着底衫咩

有著底衫都飛
個陣佢已經發育緊

諗返起都覺得慘
樣靚嗰啲個個發育得慢
大嗰啲就冇個靚
魚與熊掌

detail

緊係冇
得小六你想有咩下文
格硬要講嘅咪我鬧9佢未沖涼就爬上床好dirty

我記得以前好興Wii sports，有隻game係玩one on one用劍對打，跟住我地係活動中心玩康樂棋變咗用個兩枝棍真係係度對打然後有人去咗桌球枱攞棍變咗混戰個陣細個唔識收力，吓吓都係出盡力打，而家諗返無玩出事都真係好好彩

當年間房有兩張碌架床 打對面嘅 啲男仔諗住係一張床嘅上層跳過第二張床 點知跳唔到 最後隻手要打石膏 嗰晚即刻送左去醫院

同初戀女友打大車輪

玩康樂棋 幾開心

比人搶左隻拖鞋拋黎拋去單腳跳左成晚

用電筒閃燈做訊號拎到對面房電話😂

瞓之前成間房既同學仔係度背書 副校長同我地同房, 叫我地背多一次就好瞓
因為第二日要係canteen全級背默 屌你老母諗返起都痴撚線
好地地去玩第二日一起身就要成級做背默計分

當年成班女同學都好迷戀Justin Bieber
嗰時咁啱有個鬼佬家庭又喺嘅渡假村度玩

結果成班八婆話條鬼仔生得好似佢
捉住個𡃁仔排隊影相 個阿媽都入埋鏡
依家諗返真係好撚柒

小五福音營 二日一夜
要跑步丶跳繩 做得唔好罰多幾圏 記得次次都出曬汗好鳩攰
要唱詩歌丶睇片聖經
得三個鐘自由時間，又冇咩野玩
同埋全部食齋冇肉，勁肚餓，小賣部又係冇肉食，得D濕鳩餅乾同汽水
學生住地下 夜晚啪咗兩個自己帶嘅合味道
同室友過十一點偷偷地出去行個圈
最後得番我同另一個人
其他冇義氣番房
之後好驚險左閃右避番去
因為老師係二樓望望下

小六畢營開心勁多 三日兩夜 麥夫人村
每日集合活動極少 除咗朝早要跑兩圈
有好長時間玩自己野
網丶羽毛丶籃丶足球丶康樂棋咩都有得玩 包你唔會悶 日日可以玩唔同野
同埋個渡假村大到跟本好難見到其他同學 玩捉一流
最記得第一日夜晚係自己生火BBQ
望住個海好鬼浪漫
第二日夜晚同全部室友由六點唱K唱到十點先番房 係噤點LMF 舉中指 氣氛好high 又有薯片食
第一晚同室友鬥夜訓
輸咗訓咗嘅要夾$2出嚟比贏家食薯條
最後禾第二名（3點半訓咗）第一果條友襯人地訓著 彈咗另一條友賓周同影佢相
嚇到我唔係好敢訓
最正係老母比咗二百我洗
飲咗巧多支快樂水同食雞髀

小學嘅快樂真係簡單純撲
人大咗越來越唔識開心
除咗同老友旅行丶行山同露營可以放下負之外
真係無時無刻都好易灰
永遠第一次都係最好最難忘
第一次去台灣中畢旅 十個男仔民宿
同之後去台灣幾多次 都冇最初果種感覺
深夜突然感性 哭撚咗

記得有幾個on9仔好似朝早6點幾係宿舍條路到叫
果日個miss係到問邊個朝早流流噪醒佢

全屋訓過龍，要老師拍門叫起身

當年3日2夜 好似去黃咩島 西貢個頭
有個同學睇到污糟野

Same 係咁叫人做掌上壓 cls

入女同學宿舍玩
聽到訓導主任喺走廊巡
見到個影喺窗出面停留咗陣
我地喺床驚到唔敢郁
好彩冇發現
最尾傾通宵計 天光先走

FBI

撚下你就嚇到 瀨屎咁

認真咗你贏

佢問我係咪睇電視

medium rare

啱啱發育

好可愛

中學先去屌

小學一齊沖涼係幾正

訓左 仲好撚型話玩到深夜

同同學孖鋪

出去公園行 公園有個大波 有個人頭係上面 仲要擰過來對住我地笑

一入到Camp拎房擺低野之後覺得好口乾，咁岩房門口有部汽水機，咁就入錢買汽水

入完錢揀完汽水先發覺部野食錢，之後有少少發脾氣拍左部機幾下，彈番D錢出黎(彈既錢重多我入既錢)，跟住我就對部機拳打腳踢，愈出愈多錢

番入房之後，同左間房既同學講單野，跟住成班友好似葉問上身咁對部機係咁發洩，平時有幾個好斯文既都睇唔出咁暴力，最尾好似趺左幾十蚊出黎

跟住每次番房/出房/行過，都會有幾條友當部汽水機係沙包咁打，間唔中會有錢趺出黎

利申︰果陣好斯文

你個名, 果然童年好大影響

果陣有個同學同我講話夜晚會拎螢光筆劃花某個同學塊面，開頭以為佢講笑

跟住果晚大家玩到兩至三點都訓左，我起身果陣見到個同學拎住條毛巾係咁抹番面，想整走D螢光筆積，原來個同學係真等其它人訓著晒，拎支螢光筆出黎劃花同學塊面

個同學脾氣都幾好，淨係笑笑口咁屌左佢幾句

有幾多人同行？有幾多個見到？

去camp有一晚有啲類似團體比賽嘅環節 其中一個係跳繩 有個女仔算係早發育 大概b cup又好似冇戴bra咁 當時成班人圍住佢應該都覺得幾震撼

唔check房少好多野玩

都就畢業
啲分要嚟做乜

野戰緊啫
仲對你地笑，證明佢到enjoy俾人見到

有個同學一分到床就好開心咁係張床上面跳，結果成張床爛左
之後夜晚仲癲，個營嘅工作人員投訴話我地食完杯麵倒水個時整塞左洗手盤條去水渠，仲好記得當晚係到左訓覺時間（熄晒燈），d老師上房捉晒所有食過杯麵嘅人落操場審，然後好似文革玩互相舉報咁，愈捉愈多人。到第二朝早會就宣布禁止食杯麵

我嗰個係5日4夜
大房冇廁所
走廊冇乜燈黑到仆街 然後自己行去沖涼
個營同虐兒冇乜分別

去camping夜晚沖哂涼準備上床訓教, 有同學偷偷入女廁放隻小強入廁格
點知原來入面係Miss黎嚇到尖叫走左出黎, 我地係男廁入面聽到聲知道仆街唔敢出去住

得幾個人知, 勿相認

不過算係自己第一次獨立生活幾日
感覺好正

夜晚差唔多全世界瞓哂既時候
有條仔裸跑俾條女見到
條女大叫全部人都聽到
勿相認

我地間房好彩無老師，但隔離房有啲人要同老師同房勁撚慘，之後佢地偷偷過嚟我地房玩。玩到個個攰到灘係床話訓，但其實個個都未訓，跟住大家係到傾計問大家鍾意邊個，之後越講越大聲搞到啲老師捉啲人返隔離房。

半夜訓醒有條隔離班既女仔坐左係我床邊
點知原來係黎搵第二個男仔

就畢業 最後機會

當年殺校最後一屆冇搞到

夜晚成間房嘅人一齊出嚟打曱甴 捉蟻個宿舍污糟到喊出嚟

仲有上面個層隔離班班男仔三更半夜係到玩鬥地主玩到下面聽到dumdum聲 第日翻到學校俾啲阿sir照肺

屌西

冇玩通宵算唔算好癲？

同班有個寸寸貢又成日認屎認屁嘅肥仔，班上絕大部份人都唔妥佢

知道佢編埋同我地一檯食飯時，我地已經係咁單單打打，係到講 「死啦，實俾佢食晒啲餸啦，點夠分呀...」之類嘅說話俾佢聽

後來唔知係咪佢死要臉，到開飯前話自己其實食量唔大，我地就乘機起哄係咁夾晒啲餸唔俾佢夾，最後佢好似剩係食咗幾條菜

到當晚成班男仔係房食杯麵時，雖然明知佢肚餓想一齊食，但我哋又繼續玩佢，話佢食量細都唔洗食宵夜啦，最後攪到佢喊咗

當時冇內疚呢樣嘢，剩係驚佢會同先生講，而家諗返就覺得自己都幾賤

笑到仆街
好有童真感

曱甴尖叫起嚟係點

聽落假假地 老師會唔出聲？

大陸？

唔知佢當時嘅實際情況
不過我印像中好多人，分開曬枱食
如果佢當時冇出聲，老師睇唔到唔出奇

玩咩就唔記得，但係記得有個同學同我講叫我嗰晚唔好瞓，張床有鬼嚇撚死我

結果唔記得玩緊咩，有miss巡房，個個扮瞓覺，結果瞓著哂瞓到第二朝

打去電台

屌, 有畫面

個陣擺咗啲嘢食係張枱度 唔洗一陣成張枱都係蟻cls

no

same

咁細個就已經......

仆街諗翻起自己嗰陣特登揀窗邊床 大大個窗對住座山 嗰陣細個真係唔識世界

6 7 個去 一個睇得好清 另外2個睇到但未望清

用白色床單笠住個人扮鬼 差啲仆街

關曬燈玩何仔公 係碌架床同碌架床之中穿插 有人撞到頭流血

可能攬住瞓到天光呢

當年沙士

或者第一次比硬野頂腳

唔比啊 我唔鍾意佢的

我嗰陣去全個camp最好人嗰2個喺正我哋班b sir同埋一個唔熟
望到隔離班嗰個Gloria真係鄧佢哋慘
so far除咗啲環節鳩咗少少之外都無乜嘢
無啦啦要逼你喊
我笑鳩班傻閪喊然後俾人鬧
同阿sir講早晨之後要扮開心咁跳
不過我都幾肯定入面嗰班導師一定係黑警之流

估唔到而家重見到報警撚

養鴨師呀嘛

所以呢

養多隻鴨

成班人圍住部sony ericsson推機玩d on9三國無雙類割草game玩通宵

鬥多啫毛

不了
我隻鴨會嬲

你個名
睇嚟你真係好鍾意

臨訓前個Miss都未返，我地成堆鎖左門就訓，之後Miss返哩開唔到門，聽講果晚搞左好，唔知揾邊個先拎到鎖匙入哩訓
明明係佢地教訓前要鎖門

當年我都係同阿sir同房,好玩得
跟住佢晚晚講鬼故之後返返學嗰一個星期佢請咗病假
成班都估佢係咪講錯嘢有啲邪

開lady gaga演唱會

同年

養咁多鴨，不愧為養鴨師

顛野就冇，但係有一件好奇怪嘅事，記得有一日係成級都要喺一個hall到玩下活動之類嘅野，咁完咗之後就要執返啲凳疊埋一齊，明明記得我哋成班都已經執好同埋疊埋晒啲凳，但係唔知點解去到第二日朝早就畀班老師屌話我哋冇手尾，冇疊返好啲凳。過咗咁多年我都仲未知咩事。

房係老師分嘅 佢分晒成班fd底玩得嘅一間
本身10點鐘會check訓左未 佢話知我地一定會玩到唔訓 專登比我地一間 訓唔訓都唔理我地

仲有一件on9野
嗰晚玩到3，4點有人話想去廁所
廁所就唔係房嘅 要行出去經過個空地
又話驚 要搵人陪我冇出去嘅
佢地出左去20秒係空地一路跑一路大叫
「個廁所冇人架！！！」
佢地翻到房我屌柒佢地 冇人好撚出奇咩

全體師生食物中毒好多人食咗未熟嘅肉餅出事，好彩我無食到，但瞓我隔離嗰肥仔㩒住嗰肚叫咗成晚

有人半夜偷走，有人半夜放火燒山

屌，嗰時件gloria叫我地全班圍住個草叢大叫自己錯乜嘢
比着依家肯定全班屌撚柒返佢地轉頭

個時冬天去既
好記得係鯉園門個個唔知咩舊軍營
開頭已經要行山定行斜坡
個個小學生咩住3日2夜用個啲野
去到之後啲建築傢俬全部都係歐式鬼故個啲
已經成班勁驚
仲有啲壁爐比人封左
然後最on9係
唔知係我地間房問題定全世界都係咁
屌 個熱水爐壞既
搞到成班女仔輪流煲水沖涼
On9 到 啲水熱撚到

個次去camp有個女同學叫我去佢房到拎包薯片俾我地男仔食 我去到門口叫佢拎出來俾我 佢地叫我入去拎我唔肯話驚老師鬧 我伸隻手入去個陣俾人一下拉左入去 幾個女仔㩒住我唔俾我走 之後叫人同老師講我入左女仔房極力掙脫之後先走到

今樓主果發如是，吾將適官衙，聽其稽覈姦邪以付有司，立言以據，非以調謬，縱冠吾狀告鳥，義行鳥，吾視之猶蜩與學鳩，任其行便。

81028332

好記得訓訓下有飛曱甴

但4條仔都驚，最後4個訓埋一張床

More?

有門唔用 用個窗出

個晚燒完野食大家就返房

然後沖完涼打算瞓啦

點知開始有拍窗聲

本身以為有人玩野

一打開窗簾 照有拍窗聲

但完全見唔到有手

然後就開始有拍木門聲
(去過烏溪沙青年新村住過都知啲房係點）

咁門上面有塊透明膠板

我擒上去睇，又係無人但繼續有聲

同房幾個頂唔順出廳，結果一開燈

其他房都一齊出黎問你地聽唔聽到

一行出間屋，成條路都係我地級既男同學

又係一樣情況，然後成班浩浩蕩蕩去搵miss

本身係搵阿sir 先既

但佢地成班燒野食個陣飲到醉曬

結果miss 比我地開燈瞓

最後當然無瞓到，因為啲窗同門拍到天光

如果係整蠱 咁條友都幾有恆心

同埋4個人一間房 16個一間屋

咁多間房都有一樣情況

第二日好多男同學都無曬精神

大家都驚到屈曬係一間房

聽咗半晚已經免疫

開始鋤DEE 打機 psp芒亨 uno 等等

利申 豬流感年畢業 camp照搞

果陣3 4點偷出去行夜山已經覺得好癲

仲要小學雞到搵 1毫子賭大細

好撚驚呀 屌

我記得我走嗰陣時啲凳已經收好晒，但唔知點解去到第二日就有啲凳打直咁排晒喺到

我地係三日兩夜

玩到瀨屎